向北樓係咪真係凍d陽光少d?

上網research過話理論上冬凍夏熱
陽光入唔到屋
有冇人有真實經驗？

北半球係絕對冇錯你留意冬天個太陽係港島區頭殼頂 咁如果向南冬天係有陽光所以冇咁凍 而相反夏天陽光會喺九龍半島上邊 向北夏天有個大太陽曬住仲熱死

間房向北 係冬凍夏熱
向南既房就掉返轉 好大分別